武肺幾時完

老老豆豆 幾時完
戴口罩戴到出瘡
出個街返屋企都要成身消毒
(旅行呢D高層次野都唔敢諗 近近地去個澳門都唔得)

嚟緊兩星期好關鍵

唔會完 直至文明結束

啱啱先開始

年底出疫苗
睇下搞唔搞得掂

hope so ... 成年冇出過香港

睇黎緊14年防疫做成點
呢14年好關鍵

講撚左半年